俾人嫌棄得多，反而放開左

討好人
又係俾人嫌棄
自把自為
又係俾人嫌棄
可能你會覺得
你當自己咩
係你適應社會
唔係掉返轉
所以而家
唔反抗亦唔接受
不置可否
自己ok就算
我講呢d野
唔會聲大大
話自己幾慘
幾唔忿氣
因為我知道
一熄左部電腦
一出左門口
落到街
我就咩都唔係
上黎講
只係一種生理需要
唔講就屈死
我呢世人
除左呢少少空間
仲有咩係我自己
出面係點一件事
自己感受一件事
自己既感受
自己感受就夠
有d野
我好想話唔係
但一到呢d時候
夜晚攝高枕頭
就露哂底
我未至於悲哀到
甘心呃埋自己

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館